人緣好差 可以點改善

由細到大都好內向 好怕醜
識親既朋友都係人地做主動
久而久之就唔識點主動撩人講野
人大左就越黎越少朋友
開始覺得孤獨
雖然身邊既朋友都會介紹其他朋友俾我識
但係唔知係咪我個樣生得太唔友善
好少人會有興趣同我做朋友
有時連望都唔望
好傷心難過
好羨慕嗰啲好有親和力既人
個個都會鐘意

晚晚訓教前又諗好多呢啲野
諗下自己有啲咩問題
係咪太靜 太cool 令人覺得唔易接近
諗到皮膚又差 又無精神

之前聽人講戴水晶會對改善人際關係有用
點知戴左咁耐都係咁

我都想笑多啲 外向啲 講多啲野
但係有時對住啲唔熟既人真係唔知講咩好

究竟我可以點做

同你一樣
留名睇吓點改善

同是天涯淪落人

明明記得細個小學雞嗰陣好易識到朋友
唔知點解到左中學大學出黎做野就冇左識朋友既能力

睇開d啦

樣/表情既問題
講真

細個唔會諗咁多 係咪都friend左先
鳩下鳩下又一日
大個左太多顧慮

睇唔開

我都覺得係
個係我都唔想生得樣衰架

係咪個樣太西面

成日唔笑就俾人話我西口西面

女既都好d照有狗公 男就真係玩完

咁你咪笑下囉 淨係識賴

同我一樣

講多d野咪改善到 載水晶邊得架 根本性格問題

完左

已經笑多左都無改善到

我都覺得自己性格係有問題 就係唔知點改

我都係咁
一係整容，一係迫自己扮開朗d

前排真係唔開心到想去整容 但係怕會失敗

same
失敗會後悔一世

冇話題

可以點

點解有啲人可以係咪都咁多野講 究竟係點做到

落街打波自動叫3打3,做到已成功

應該面皮夠厚薄 唔理人想唔想知乜都講左先就得
但我面皮好薄

我又係
一大班人成日落單
好似冇人想同我講嘢咁

我都係 太care人地點睇

點先可以care少啲

已經唔想一大班人去玩

越大個越毒
又少話題
識到人都好易dead air

無
其實近年依經無以前咁怕羞 但個底點都改善唔到
其實想識深交多過普通fd
但耐左發現係個人唔太多興趣
搞到唔多人單獨約我一齊做d野
個人太少興趣係問題 共同話題都少d

以前無自信 咩都唔夠膽試 搞到依家個人興趣都唔多
我如果早六年發展下運動 攝影 之類既興趣就好

不過致於你話點改善
我就認為第一件事係搵返自信先
不過人事關係依d野都係隨緣啦 好多時都係人夾人 做人有自信心就算

搵到話題都好難keep住講落去

見到人地一大班人開開心心去玩好心酸

一樣
可能我個人太悶 無乜野講去延續話題

水晶真心覺得無乜用 唔好迷信
其實如果你唔識開話題唔太緊要，可以試下從聆聽者方面入手，畢竟世上好多人都鐘意一輪咀連珠炮發咁講
講野係人都識，但聽人講野，引導人講野就好少人會識

如何增強自信

首撚唔先
你要先同人招呼
早晨！你好！Bye bye!
你每日都做
習慣咗
就慢慢聽人吹水
唔洗答嗲
齌聽唔洗免强答
先做到以上既野再講

旅遊。。。係一個非常容易打開話夾子

性格真係會影響到你既一生

有某方面既專長

攝影本身就係好孤獨的行為，就算比你發展到都唔會好多朋友，但會搵到好岩傾嘅人

玩左攝影十幾年
搞過相展 比人用過相做藝術雜誌封面
仲係冇乜自信

Can’t agger more

可以睇Netflix 套Atypical 幾有同感 好感動下

咁除左攝影,再接觸下其他野
可能人地唔講攝影野你就唔識講野咁掛.
你識得愈多野,對自己咪愈有自信.唔洗好專業架.

個個範疇既圈子都傾到2咀,你就會愈黎愈識講野.